+++
banner     = "banners/2017-07-29-akvapark-odessa.jpg"
title      = "Аквапарк “Одесса”"
author     = "Lana"
date       = "2017-07-29"
categories = ["travel"]
tags       = ["ukraine", "chernomorsk"]
+++

Сегодня ездили в аквапарк &#8220;Одесса&#8221; и получили массу удовольствия. Как ни странно, но людей было немного, а очередей на горки и вовсе не наблюдалось. Наверное нам просто повезло с погодой: был достаточно сильный ветер и облачно, но когда солнце выходило из-за туч, то прилично так припекало. <!--more-->Некоторые участники нашей экспедиции умудрились даже плечи спалить под солнцем.

<h2 style="text-align: center;">
  Наша поездка в аквапарк &#8220;Одесса&#8221;
</h2>

Цена на входные билеты: взрослый &#8211; 500 грн (в августе 600), детский 300 грн (400 грн в августе) &#8211; для детей до 140 см роста.

Каждому выдается браслет, он же является ключом к ящику, где можно оставить личные вещи, очень удобно. Раздевалки, душевые, туалеты, есть фены. Никаких проблем с одеться/переодеться/помыться, мне это понравилось.

Фоток всего пару штук, было так весело, что не до них было. Закрыли вещи в шкафчике и оставили только полотенце и тапки.

В парке 3 бассейна: большой, гидромассажный и волновой (с искусственно созданными волнами), а также ленивая река. Кто устал от катаний на горках, можно лечь на плюшку и лениво плыть по ней по течению.

Детские горки &#8211; это пиратский остров для самых маленьких. Вокруг расположены лежаки, где родители могут отдыхать и наблюдать за детками.

![](img/20170729_140426.jpg)

Сначала ребенок увлекся этими горками, но потом мы пошли дальше на взрослые горки. На самых простых взрослых горках ограничение 30 кг и до 140 см &#8211; в сопровождении взрослых. Катались на самых низких и простых горках: красной и зеленой горке &#8211; очень здорово и ребенку не страшно. Катались и на других горках, но туда уже ребенка не брали. Есть еще семейная горка: на матрасиках сначала едешь по трубе, а потом тебя выбрасывает на горку, по которой скатываешься вниз. В общем есть где покататься и повеселиться.

Поесть в аквапарке дороговато как по мне, хотя я была готова ко всему. Хот-доги по 60 грн (на пляже в Черноморске по 20-25), например. За кофе американо, чай и хот-дог заплатила 130 грн. Есть еще пиццерия и гриль-бар. Пицца вкусная средних размеров (на двоих) 140-200 гривен, в зависимости от наполнения.

Лежаков много по всей территории, есть песчаный пляж. Нам дня было мало, хоть бы еще пару-тройку часиков покататься.

День прошел быстро и весело. Я бы еще пару раз сюда съездила.
